一人一個老闆叫你ok 通常用咩開場白

阿邊個同我過一過黎

Ok

ok

Ok仔come here

打錯字呀

OT 先岩

我前老細最鍾意問人星期六有無特別活動,係佢眼中無私人活動=要招呼佢=唔去要解釋=唔可以訓係屋企打機/食野HEA